還記得初中幼boy 仍未懂跟你做愛

搓春袋時 彼此約定過

Fbi